朋友買左本死亡筆記 叫大家一齊入黎幫手寫劇情！！！

朋友話d主角佢唔知點寫好，所以佢隨便寫個配角先

林鄭回應五大訴求 然後釘十字架 心臟麻痹